大家諗下有咩地方係路軌同公路上面

姐係好似二橋一次過塞兩樣

石屎土魔法

如果有多啲依種地型
根本唔洗打陣地